全民接放學行動必須啟動

你地咁樣滲透我地手足，咁我地咪唔再gather埋一齊，採用小組戰形式，見到一個速龍放學就用麻布袋對待你地
你地識得整白色恐怖，我地唔識？